我今日細佬份功課

屌你iq題？

Cls company

借問聲英文定數學功課黎

有無人識3Down

今日星期日喎！

6係equals？

4係neutral喎ching

所以3應該係integer喎

估緊3down係Integer
咁6應該要e字頭 equals

應該係啦 btw樓主點解一開始諗到amount嘅

我估equal唔夠六個字所以鳩估？

如可分身飾演自己？